[理下香港先啦］ 快必再次保釋被拒！

#西九龍裁判法院第三庭
#蘇惠徳總裁判官
#提堂

譚得志/快必 (47) 🛑已還押逾1個月

【案件一 #20200524銅鑼灣 】
(1)舉行或召集未經批准公眾集會
被控於於20年5月24日，在銅鑼灣東角道與記利佐治街交界，舉行一個未經批准的集會

(2)在公眾地方內擾亂秩序的行為
被控於同日同地，在公眾地方作出喧嘩或擾亂秩序的行為，或使用恐嚇性、辱罵性或侮辱性的言詞，意圖激使他人破壞社會安寧，或其上述行為相當可能會導致社會安寧破壞

(3)拒絕遵從或故意忽略遵從警務人員作出的命令
被控於同日同地，，故意忽略督察根據《預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》發出的命令，即解散上述受禁群眾聚集
— 修訂控罪：詳情不詳

(4)發表煽動文字
被控於同日同地，發表煽動文字，即具意圖引起憎恨或藐視香港特區政府或激起對其叛離，引起香港居民間的不滿或叛離，或慫恿他人不守法或不服從合法命令的文字

(5)違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》
被控於同日同地，明知而容許受禁群組聚集進行

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
【案件二 今年擺街站】
(1)發表煽動文字
20年3月15日，在牛頭角下邨商場外，發表煽動文字，即具意圖引起憎恨或藐視香港特別行政區政府或激起對其離叛，引起香港居民間的不滿或離叛，或慫使他人不守法或不服從合法命令的文字

(2)在公眾地方作出擾亂秩序的行為
20年3月15日，在牛頭角下邨商場外...

(3)發表煽動文字
20年7月4日，在旺角西洋菜南街一帶...

(4)發表煽動文字
20年7月8日，在港鐵黃大仙站A出口外...

(5)發表煽動文字
20年7月9日，在觀塘裕民坊一帶...

(6)發表煽動文字
20年7月19日，在裕民坊一帶...

(7)發表煽動文字
20年1月，在大埔海濱公園露天廣場...

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
【案件三 #20200117大埔】
(1)煽惑他人參與未經批准集結
被控於20年1月17日，在大埔海濱公園露天劇場，非法煽惑其他不知名的人，在無合法權限下參與一個未經批准的公眾遊行

(2)發表煽動文字
被控於同日同地，發表煽動文字，即具意圖引起憎恨或藐視香港特別行政區政府或激起對其離叛，引起香港居民間的不滿或離叛，或慫使他人不守法或不服從合法命令的文字
據悉譚叫喊「光復香港」、「解散警隊」等口號

(3)在公眾地方作出擾亂秩序的行為
被控於1月19日，在銅鑼灣崇光百貨外在公眾地方作出擾亂秩序的行為
據悉譚以粗言辱罵警察

保釋相關事宜：
🔴總裁判官拒絕給予保釋

以上三宗案件均轉介至11月17日1430時區域法院再訊，期間還押。

推啊

推

痴線

全部都係文字獄

痴線！成個月！

當trump trump贏嘅話，美國嘅航母戰鬥群會吹響集結號，七大艦隊會最少有三四個係南海。大壓境，無人機會係支那上空無限飛。

之後做嘅嘢應該會仲癲，不單止要將中國打回變北韓，講到明係要滅共

屌佢老母

香港有料

狗官黎真係